如何做一個值得被愛既人

如題 諗唔通啊

人人生來都值得被愛 唔需要學習

可能只係而家未遇到真正識愛錫你嘅人啫

首先你要愛自己
利申 我未做到

從外觀/性格/所做的事，要產生到吸引力去吸引他人想將你據為己有。

我都未做到辛苦

如果真係有呢個人就好

首先要愛自己
唔容易架
但你唔愛自己，冇人會愛你

最需要既愛 係愛自己

呢個以前係我死穴黎
每次一有人咁同我講，叫我愛自己
我都會忍唔住喊

因為真係好似唔識愛自己咁
只係好卑微咁渴求人地愛我

你仰望到太高 貶低的只有自己

自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處

畀所有渴望愛 但唔識愛自己嘅人

你要求人地為你做咩先？
有時對人好，隨心咪得囉，唔好用付出同回報黎睇

我唔係咁嘅意思啊
我意思係覺得自己同人地嘅精神情感交流好單向
但唔知係只係我自己有呢個問題 定本身就係咁

有 但佢出現前後都好 你先係會永遠無條件愛錫自己嘅人 所以要學識自愛自重！

多謝你

唔洗多謝 好好錫住自己就得！

你好善良

分啲愛比你溫暖吓你

夜啦快啲瞓！